風紀哥哥，禾5系有心打5p字牙

5巧擇禾名牙，禾驚比老師鬧牙

block 柒禾啦泥班辣殺鮮會然，扮正字刑警巧巧玩？

屌你老母又開膠post

sor lo ching

on9

擇左你名啦，星期一訓導會搵你

新人？

鮮會然點解？

你走啦

我已經叫左訓導叔叔搵你，你大獲喇今次

擇左樓豬名
一陣比人小過啦

班長

唔好踢我出校